東張西望緊要定5大訴求緊要？

時間，精神花係其他地方，小事件不需要發大嚟講

聽日7。7九龍大遊行

今晚悼念朋友

仲有大量文宣工作

希望大家焦點於5大訴求

香港能否重新靠呢一次，無聊嘢能否之後先傾

不分化，不理會5毛，不理會垃圾post，不理會挑釁post